我正式宣佈！香港已經係無政府狀態！

經過今晚 大家已經見識到官鄉黑合作
香港已經同淪陷冇分別！

推

何君堯開live!!!!!!!!

事實

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

可以試下講多啲
有冇咩方向suggestion之類

係軍政府

係咪要獨立 但係又好似差咁啲嘢

有無人眾籌登頭版話警察法治已死？

一早政府已經龜縮.林鄭多番暗示或明示撐最後一隻琪(警).佢想精人出口笨人出手.現今介入無性既白衣人林鄭更得償所願.但佢忘記左自然定律實存既報應!

我真係屌佢老母愈睇愈撚嬲 頂唔撚順

講緊條仆街個live

認同
7.1 之後，已經覺得冇左

今晚真係好撚嬲呀

推...訓唔到

推

鄉黑 黑警 老闆都係同一個
就係國徽畀人塗黑咗嘅中聯辦

仲有宣佈建立臨時立法會
香港人要奪權，佢唔出得老解就唯有用陰招
而家係64 2.0緊

agree

成立臨時政府！

聽日做到既野
港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到

國際戰線:
一定要全世界見到香港警察點樣放任黑社會打市民,記者,議員

上環問題:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈

何君堯戰線:
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人

武裝！最低限度一定要武裝！

光復香港！時代革命！

輿論要聚焦喺今日上環黑警無預警下開槍呢件事先！

push

7.28 光復元朗！唔可以再等！

元朗人 自己地方自己救
幫手推呀！

[幫推] 建議押後成立獨立調查委員會訴求，直接推動雙普選

上環咁撚和平，開槍
元朗出刀出殺手，無開槍
屌你老母黑警

等睇樓價大跌

聽日就去啦 仲728

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

火燒元朗圍村

6.12已經係喇 而家先講?

係官鄉黑警合作

之前未夠證據 過左今晚TVB都阻唔到

依張靚仔啲

有中英文宣ready左
但未跟tg admin批
要不

hi

推到搞非政府公投😠

「示威者宣布全面向黑社會開戰」

元朗牛屎佬同何妖呢單嘢
可以直接令撐警力收皮

劉細良有講過元朗就係官商鄉黑代表地頭
而官商鄉黑就係保住林鄭嘅第一道大閘！！！

何妖同牛屎佬合作
郁記者郁平民郁埋鄧氏
可以襯呢次機會同時處理官鄉黑
黑警就話會逆轉民意
但係牛屎佬相信係冇人可憐！！！

Push

要唔要

戒嚴囉
前幾日政府放風成日講

聽日會三罷嘅有無實質計劃打算做咩

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

推！！！！！

係官商鄉黑勾結
屌你老爸媽政府

政府人呢
新聞稿當交左功課啦？

唔好搞錯，無政府狀態下，你係可以自衛，而家個狀態係，你還手要坐監，因為有選擇性執法

請持有外國護照既巴打，若感到人生安全受到威脅，立即聯絡領事館求助
[重要］香港政府以無法保護外國公民 請受傷外國公民立即到領事館求助

香港正式進入淪陷時期

lm

根本就係 正值內戰

屌佢老母,想開佢戰

講咗幾多次武裝

真係要組人民議會

基本上係

訓唔著

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

政府？咩嚟？

痴撚線
呢班人渣全家不得好死

A隊B隊合作

不論好天壞天，室內室外，似乎都要有把遮長期跟身去做防守

pish this！

香港獨立

還拖！還拖！ 一定要還拖！！！

我而家真係好驚 會冇啦啦有日去返工搭地鐵會俾人打

【推上國際】已於twitter向國際反映香港現況及求救

推
也請關注中上環

地鐵 商場都會隨時出事

香港內戰正式開始

可以正常宣佈警察已無任何執法能力

Plz

何妖係度facebook live 緊 ..... dklm

解散政府 我冇嘢講

幾粒鐘前都仲覺得成立政府係荒謬事
當見識過更荒謬既事 就唔覺得成立政府無可能了

事情已經由思考成立政府可行性轉變為成立政府既必要性

焦土是不可能的 哪怕被外國見到我地幾慘
有例子見 哪怕維吾爾族被人當動物咁養 其他地方都係救唔到 無法實質幫到

所以一定要留到最尾 唔好有任何自殺 攬炒心態
加油

Fact checked！係新界大聯盟搞出黎 包括何君堯，鄧鎔耀，曾樹和，同何握手係鄧鎔耀細佬叫鄧威良

唔可以再話未係時機！

好撚驚真係
而家連街都唔敢出，點知落街會唔會無啦啦比人打架

發夢見到已有火

真係可以升級

D英文唔多掂

報警冇人聽
警署閂埋閘
黑社會打人
防暴扮失明
牛屎佬攞刀
防暴警收兵
速龍狗開槍
示威者中槍
何君妖黑底
黑社會勾結
香港好黑暗

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

你哋嗰邊批咗先啦

如果唔係元朗單嘢 轉移曬視線
相信好多人又會針對前線升級喺度屌鬼
但今次之後
正式進入以武制暴嘅時代

咁你指點吓，吾好剩係話人吾多掂

我呢加好有火

乜有過咩 一個漠視民意嘅政府 同冇有乜分別

警黑合作

你還手就拉你

唔還手就畀人打

名副其實元朗佢揸旗，話哂事

try to say 政黑合作
not 警黑合作

全民頭盔月

獨立

仲有好大部份港豬仲未醒
仍然覺得唔反政府就有安樂茶飯食

推！

全民自學- 十秒內全滅催淚彈

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

唔同意英美支持
英國冇撚用
美國只求自己利益
向外界求援只不過係俾其他人剝削
自己香港自己救
集資請傭兵仲好過搵外國援助

香港人真係得翻自己
政府只係推香港人去送死既工具

[重回焦點] 聽朝大家請將開30槍，政黑合作同臨時立法會推翻上熱門 [不要被仇恨蒙蔽]